幫朋友問轉行做保安既野

我有個叔仔五十頭失業左大半年，本身好似係做開酒店，做果d執房炒散，依家無工開，幫佢問下，如果依家去做保安，一般無人事，要去讀d乜？然後申請d乜？到最後點樣揀咩類型保安最好做？同埋一般黎講佢地有無得選擇返咩區同邊到？同埋依家白紙出黎開始做，大約幾錢同返幾多個鐘？一個月幾多日假期？謝謝

Man power 保安課程

12小時, 返夜, $14000
包有得做

係咪呢d都全部經agent？然後等佢派位置比你返咁樣？
同埋12小時，來回車程兩個鐘，一日咪淨番十個鐘做自已野？通常有無假放？

睇到呢個唔使錢，有咩分別？

一日咪淨番十個鐘做自已野？
唔使訓？？

自已野包括埋訓啦

係返長工既直接踩上門果幾間實Q大公司見工得啦
有d包考牌 一係考完牌去見都得
佢d臭閪派更師會自己派更
假期簽約果時自己講同訂
我果時返pt頹到一個月淨返星期五六日都得
做實Q仲想有人生就去搵公屋實Q八個鐘一更
不過最低工資
其他預左冇人生架喇
夜更戇鳩鳩坐12個鐘打機打j訓教既位都見過
睇彩數

其實所謂考牌，係考一次筆試咁？定係好似去囉平安卡咁，要花一日時間？

強逼要上十幾個鐘堂 都係全程播片
出面報堂會分兩日 包埋SEND信比警察科拎牌果D
之後一張MC筆試 50題D 戇鳩野
乜撚野點樣對待客人 A:友善 B:粗魯果個LEVEL

鳩坐兩日上堂
識字就Pass
唔識字既要求讀卷，都一定會Pass
唔識字又唔加錢讀卷既就比人大大聲叫名要比錢重考

呢樣係任何保安必須要進行兩日既洗禮係咪？咁又話要乜野警處批證又係咩黎？

兩日堂係必上
到時會問你地洗唔洗佢地幫你搞埋張保安證(要加錢)
唔加就自己去警總搞
加就佢地幫你搞埋
到時就等信寄藍證(保安證)比你，有證先開得工